一人留低一個唔算好出名嘅高汁黃 youtuber

吹奏紅左嘅不如捧下d有潛力又未出名嘅
既然宜家都講到youtube戰爭咁

金剛crew

我幾鍾意嘅les couple youtuber
Gf vs gf

成日睇佢哋

光頭幫Tomfatki

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

牙美sick ball

咦係咪之前captv果兩個腎仔同埋另一個

我地係娛樂台gang gang

肥蛋choi,啲片好正,好青春

除咗啲歌 其他片都高質

成波之路

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

呢個ok wo
d煮野食片可以比d c9睇
段和你砌都幾正

gchi
可以加埋gf vs gf
好女仔泥

之前見佢好耐冇出片
以為佢哋棄咗個channel
今日睇返有好多片
不過最正都係依條

yes

去我地個page度報料

ok

我推我自己
目前只有200訂閱
雖然冇乜人睇到我啲片
不過我相信堅持到底總會有人見到

可以上去睇埋有咩同類別嘅channel可以做埋五寶

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

咩叫5寶

覺得可以唔洗擺咁多時間落con度
化個妝/街頭嘅經過可以放多d時間落去
個妝用咩material啊 之類
或者係你隻con係純白㗎
無咩前因後果 一開頭唔係好知你做緊咩
可以交代多少少information令人有意慾睇落去

目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

做齊五樣野就幫到本土channel
因為鐘仔唔係個個都㩒,所以做到五樣已經達標

福正

佢地講野好正 我成日睇.. 重煲果隻

Dora

豪哥

好垃圾

我都係

出發點係好 但成段片比人個感覺同你最後要做既事完全冇關 even我睇完你個封面都唔知你想做乜
一開頭浪費左好多時間
段片內容應將後面內容放大

大肚婆係雞(離婚)

多謝你地意見，我下次會再做好D🙏🏻

早排睇完佢戰地拍攝藍絲鋪頭嘅片，即刻訂閱咗。

呢個月Home office好少出街食，日日都要食自己，我都係跟住呢個channel學煮飯仔。

兩個既片都好睇

呢條片打電話報警嗰幕都幾黑色幽默吓…。

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

孝仔

點解咁少view既佢地
之前captv做得好掂

日系美妝穿搭youtuber 超有病的小明 @siumingsama
睇住佢由以前癲癲得得成日話冇拖拍
到而家拍拖咁sweet 真係好開心

幾時教整焗豬想睇

晚晚都追開直播 真心希望多啲人睇

gf vs gf
little balu 力推balu呀!!!!
成波之路
auman
eg大個仔

講樣搞笑嘢你聽😂

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係